金管局入市32億，究竟可以買到幾多層樓？

會唔會拎晒嚟買樓

應該拎曬啲儲備炒樓

佢抽走32億港元喎
唔係注入